[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (352）

多謝大家支持黃金週 x 動物森友會活動!!

黄金週後，請繼續支持黄色經濟圈
有關活動最新消息及獎品公佈，請留意 Telegram Channel

@HKGWKAC

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

[置頂至 5月11日]

傻仔

1000

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

352?

差啲奶野

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

啲假畫係咪無用
真嘅得一件?

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

LM

假既可以用黎裝飾

明明岩岩冇人出聲

成日都係咁

你呀

冇心架 我都唔知1000

唯有原諒你

有冇人睇緊城城演唱會

仲有無大頭菜逃生門

招淋花子

阿媽睇緊 我電視望到佢跳都覺得熱

一開始班dancers仲戴口罩跳

仲有冇大頭菜逃生門

咁遲仲未出手，molamola

成頭汗好撚型

我30分嚟幫你淋？

去買包卡玩下先

Lm

40+11+12+15！
水晶豬種樹數不斷升緊

頭先睇唔到通知
熊本兔兔絲 我add咗你
整貝殼屏風

好呀

而家來淋 開朋友?

開左架啦

中咗月兔

lm

想借摸日式大理石浴缸/跑步機/西洋象棋

下圖items可借君一摸

無人add我 4712 8944 6205

我可唔可以嚟摸
我係bruxx!!!

add咗呀
菇icon呀

可以啊，滿月右邊

陣間開完島俾上面絲打之後嚟愛你

MOLA?

molamola

未搵到你個島

我開咗島俾你喇 香港xx島

李可嚟露營 有冇人想接走

小芝巴我岩岩又操左陣

報告屎屎 未痾

蟹出緊街？

芝芝

呀b得意

飲奶

我出咗去亂食野飲野

我喺街 個肚咕嚕咕嚕緊
唔想喺出面爆發啊

妹妹

留名

Pilipala

人魚寶寶

又PILIPALAT

新手想問陷阱種子點先有手

係

我食強

叫人寄粒比你，埋咗佢再堀番就會學到diy

如果我鋪完地再搬屋上去
會唔會變返草地？

會呀

熊本兔兔絲
我寄咗個門俾你喇

會...我就係中伏既例子 有綠邊

你地出哂街好掛住你地..

屌

災難嚟

好似有啲位係鋪唔到？

Google 咗話轉去澳洲買game兌換券平啲
請問有冇人試過咁做？有冇風險？

求打斜路標diy/幫我整1個
招淋花子1位

好想買卡包

我的玻璃心都碎了一地

會畀人check到以為你用假卡
跟住鎖你信用卡然係有銀行同狗會打畀你睇你係咪洗黑錢

聽日留家打機

Hello 想摸
有跑步機

食到死都未食夠protein

想請教下稀有花外島係咪只會出現自己島花?

你瀨屎

仲要代工？

慎入

係咪咁

要呀 想要1個

咖哩芝牛堡

王妃寄diy比你
我一陣過黎淋花啦

多謝你

唔該哂

好友同Bf有咩分別

好朋友 男朋友

係Best Friend

朋友囉

妹更留名

繼續等見你

你唔係執緊野咩

我執爛左個島 唔想面對佢

想睇

我企左響塊地上面一日都執唔到
已放棄

點樣可以執爛個島

又會比你笑 不了

想偷偷睇都唔得

比我睇

我啲河好麻煩 諗緊點改

一齊由零重建啦

我成日執到太四方 好唔自然
放棄左

今晚先 想思考下人生

填哂再諗

我移平晒
唔理了

D河已經放棄 係咁起緊高地, 有排鏟, 仲要逐間屋仔搬起碼10日

已放棄

我真係想填晒再慢慢改 但無咁多時間

係 我諗下次執島都係等我放假慢慢搞

求KK隱藏歌list

填到太四方好樣衰架

總要動工既 諗要點砌諗到頭都大埋

整緊遊樂場，求大量車呔

大家好，本人想交換化石

我知 所以我唔敢亂改

Agger
而家就係填到太肆正 見人地間得好好睇

見步行步

遲早變四方島
睇片人地執到好自然
點解咁難

錯咗，係想要三葉蟲，唔係糞化石

望到想要既笑左

鱸魚就有一堆

我有多舊屎喎 等我睇下缺咩先

我而家都四四方方
但諗唔到點改 已經執咗大半
所以繼續四方島算

兜風 再會 動物城鎮 我的生日 好似係

手快打錯咗係想要三葉蟲

參考我 最自然嘅島

我都係續小續小做 變番爛地慢慢玩無壓力無壓力

所謂既design都係抄抄考考 唔好咁執著

唔得
要逼自己思考

我都係打算咁 好想重刷

動物城鎮 兜風 再會

諗個concept比個島 然後圍住佢轉

Concept : 無人島

第一隻 超高度推介

提下大家記得點歌
動物城鎮真係好聽

邊個發明了母親節
留名

岩岩聽完

第一次既點歌就係直接點佢

連續慶祝兩日

屌 動物城鎮咁難聽既，唔通我打錯字？

笑死你信

係KK唱得難聽

我聽開白日夢

放假忙過返工

緊係KK metal/東京熱

佢有首驚悚曲
上次我話心情憂鬱嗰陣佢唱俾我聽

收工返到屋企一打開GAME
先記得今日係KK災難日

難得咁多隻一齊聽

你隻娣雅玩緊咩play

我有3隻由朝坐到晚
想送份禮物俾佢地都送唔到

三葉蟲我有多
送畀你

聽完已熄

佢平時好少帶 今日唔知做咩

真係
一收工返到嚟想送禮物
幾隻坐定定唔走

我好多日無見過眼c

開個島搵人黎一黎就走哂

見到KK發姣

想要多人用到開發mode
幫手填平我個島

感謝

幫你整到好似上面個迷宮島咁

玩壞左

如果真係有 個島會壞

攻略今個星期炒到400

想機票收以下DIY

我有既DIY好似都無咩用 但可以睇睇

我想食pizza

電擊果本?

有冇人真係會寫信畀D動物
定就咁夾份禮物寄張空卡畀佢地？

想要粒暴龍身

今晚有冇得見

ps莉莉安生日

空卡會比佢屌嫁

我專業人士！幫你整

我會亂打字加標點符號再加禮物
佢地隻隻都會回信 有時會回禮

咁咪一日要送2份禮?
諗送咩都頭都痛

無人敢開島

好彩我點都打少少字過去

我次次都打hi

日日寫連禮物一齊送
得某幾個會覆我

係呀 我個倉爆晒 日日送2份當清倉

當清倉囉 1600個位就爆

送比你都得 不過要半個鐘後 暫時要忙

潤b連續兩日教 圓木樁

咁佢地有冇回信

對個島太耐，想改過晒

想見你 你開

畀錢買crack物品係咩玩法

食埋飯先 就開飯

你夠有

點解咁都有得炒

好

上水
追到個POST見到有人話我放依張圖上黎

比錢叫人design個島咁仲有咩玩

已變垃圾島 就棄島

動森真係處處都係商機

@自然風玩家s

[/member]

60蚊一套crack物品
痴線
好過班炒狗炒機

唔緊要 變成點我都愛你

想用粉紅色自動販賣機換其他色
有冇人想交換

日本都排長龍

我想

可以

想嚟我島定我去你度

但唔係老任版多頁啲詳細啲咩

我去你個到呀

之前睇到有篇文
台仔賺到fatfat

兩邊都買

2代白玫瑰 111紅玫 有冇人要?D花阻住我執島

我暫時得一部喺手
你嗰款係咩色，我可以聽日換俾你

Pk鄧已成condom

Hi

hello red ok?

聽日見

有無巴絲有server可以俾我摸

喂幾時先見到你

你準備定禮物黎送啦

好似有

我係白色，想問吓仲有冇得交換？
過多一兩日換都ok

唔好意思各位大佬 想問一個島民搬入既問題

第六隻今朝入左 尋晚起左第七隻個空地
今朝都見到話成交 跟住今日又起空地

如果宜家想接收人地既島民 應該點做
聽日五點後會唔會又硬塞第七隻俾我

補充 人地既島民今日全日執屋 聽日五點後會消失

依家

交換哩數家具
黑色圈圈係我換到嘅顏色，想交換冇圈圈嘅家具

忙到癲 星期一先得閒

要左先..要到就得嫁啦

得返我同貓絲係盟友
其他人都係到話鳩我隻Raymond bb豬似狗

咁無了

可以啊！但我驚我唔記得，前面仲有藍色同紅色要換，我之後會再問
BTW 不推文

得閒就一齊玩

唔好太掛住我

NOW?

要返工？

掛撚到爆

姐係佢可以過嚟話要跟住聽日先嚟第七隻 接收返嚟既就會喺後日成為第八隻？

我就係想知佢點樣先可以接收到

送完對戒比你都唔掛我賤人

食完飯搵你

你唔係明明本身話對傑克冇乜興趣㗎咩
幾時變咗你bb

佢今日未起屋之前嚟問過 話冇空地 因為我記得好似有一日一動物搬入定唔知邀請一隻入之類既規則

Raymond tang

原來我未入過屋
入屋再出來先見到郵箱響

今晚送比你要咩色

一係你依㗎嚟我個島，咁聽日就可以寄俾大家

明K B

Yeee掛住你地

聽日比套狗衫你個隻!!

有

賤人

啊肥 我夜啲又要刷動物

善B因為太掛住你
患上自閉症

你又要刷

有咩搞

掛L7H爆

我得白色bb幾時娶我

做咩成日刷

我就係想要呢個
好似入面全部一樣色

Diu

真係好耐冇見過善巴

住耐左有左感情

嬲 冇得見你

今日娶咗好多人你要咩色
今晚娶埋你

班長走了

想摸咩？我得好少嘢

唔記得了
今晚娶你

班長走冇理由唔比佢走

我今晚訂定比佢 我怕佢著完 真係忍唔住打佢

做咩逼害佢

善b表示冇我惡佢不知幾開心
佢琴日冇on?

點解成日都有動物走咁好

幾時得閒開島

我喺街

冇啊 我對佢好好㗎 日日講嘢
日日都送張木製雙人床比佢

唔似
第一次講係幾好笑 但係望耐咗都唔覺

開咗

係咪好多野同豆腐巴講

唔知有咩色你覺得邊隻靚就俾我
你齊色好癲

我得阿足同傑克冇話過走

有咩想講好想知呀

你開島咪知

又排9我

我又想聽

黑，白，棕，紅，藍，綠，祖母綠，粉

我無呀！！

我地收皮啦

跟隊

有動物生日

今晚開島先

我想參觀咋
你咩事呀

我都唔知咩事

我有

Pink pink黑都想要

咁我想同豆腐巴講囉OK?

你一齊入黎咪得囉

唔見你話想參觀我個島

你有咩DIY想要 我睇下有冇

無問題

排9me?唔同我講

屌無一齊玩咁耐好似miss咗好多野咗

粒u baby

講笑 冇野講

我地明明日日都話想去你島

無 你收皮Raymond=pk 鄧了

粒u

公認左..

佢日日都話要執島

然後我地日日都仲叫佢開島

晏晝話想收留蘋果個位巴打仲喺唔喺到

你成日都唔肯開島

下，我未見過你開島

咪就係
不停執完先來執完先來
敷衍我地

Who r u

已經個個講緊

幾時開島

呢堆收極都收唔到

頂住

唔可以咁架

罰你諗定話題同我講

仲唔引到你出嚟

啊善

等等開 你地黎送禮
送完繼續執 頭都大埋

咁你開未

嬲9u

即刻熄機再瞓過

集氣

又話忙
扮!

執成世都未執完
又冇星冇妹冇狐利冇然然冇駱嵐
我個島係咪壞咗

乜你咁架

洗唔洗咁

瞓左成日了 5點先起身食野

Sor 連我都覺得真心似

食緊飯先得閒上水諗定下次同我講

仲有最後2間屋 搬埋就開
大家3日後見

好撚sad

多謝

好似之前都聽過咁上下既野

唔好執啦 我都放棄左

我琴日冇瞓 今日2點瞓到6點

慣左

冇啊冇約過㗎
屌點知大家點解執得咁快

我執幾日先執到一忽
或者執唔到拆埋

搬咗成個月都黎

pk tang

入場費10張機票

講你同某人啲野

一齊重刷 唔想再見到pk鄧

直踩到present完先瞓

我準備好40格鏟

乜水

我呢兩個禮拜先開始執

我5點瞓到5點 12個鐘

不了
重刷應該直接棄

善b我想入你個島

執完啦我 青青大草原

我鋪晒地好似鏟唔到

會死

今日陳巴入完黎先話我大草原

自然青草風

Cls我接受唔到自己咁晏起身

真

又扮

你唔係執好大半㗎啦咩

就死但捱多2日就一身輕

係 好有罪惡感

咁我個個算乜

右邊無執

都係平原

已經del左fd
埋邊呀

我接受唔到朝早7-8點就起身打機

超級大平原

諗下都覺得辛苦

你咁既樣我好撚驚

我覺得瞓教好浪費時間

咁鏟沙灘

好 少你一個唔厭少

陳巴係咪宣戰

岩岩好就得
訓12個鐘個啲
冇時間用

Me

好不自覺就瞓左到下午先醒
明明成日都想早起打機

瞓6-8個鐘算啦

四四方方

今日去第二間店買左200蚊
終於有貓
返到屋企影返張先
今次有松鼠好qq
不過仲未有一隻企鵝

今晚通宵更OK?

你？

係咪小影

少我一個唔少

得你2個

好似我島

想像到

眼訓到仆街 咪搞

想參觀下

講笑 唔同我吹水 嬲9u

佢係咪仲係一格格

好懶

渣GA

點解會仲記得㗎

未瞓咋

唔喺

目測冇人夠我島自然

喂呀

好呀派哂活動啲野之後比你黎

大量BIN C圖

你究竟save咗幾多圖

頂你 去GOOGLE打四四方方 係連登都搵返個POST

想話呢個 果陣真係笑死我

我以為你係方便收嘢先清晒
原來本身已經係咁?

仆街啦

黑洞埋啲花先講

我個島出名係大平原

沖出黎幫人然後柒咗

你唔好開島

係本身就係咁

夠做

無人理你好慘 推比貓奴睇

就黎俾你踩爛哂啦

果陣係豆腐？

講大話?

都喺依個好笑

how about me?

笑死 個陣都以為你收野先清

喺喺我

咪就係佢 四四方方 青青綠綠果個

打死都唔開

你黎過架喎

咁就一世

幾時有踩

知我個島勁呢

好柒啊yeah

四四方方青青綠綠果個冇資格笑人

自然過你先

就係黎過先知你講大話

屌！！

呢個經典

無事

我知你心
唔似D人咁笑你

SOR9囉 大佬

笑死我

肥絲

到底點解會咁既

推比貓絲睇

你唔講我都醒唔起張圖

你?

戈陣王子想收個欄diy
佢形容青青綠綠 四四方方

因為你都係俾人笑個個

我個島喎 你係咪記錯左啲咩

我知佢想要邊款欄

收啦

我有種過樹架!

好惡潛水

種樹黨

你係 擺地攤

我以後唔入呢個post

唔係呀堡咩

撈返你上來

唔記得佢喺想收戈隻公園欄藍色

掉個綠色波

我種果樹wo
每次收成都有1500...
點講都係善舉喇

WHY

原來係你 封島

我差你40+11+12+15棵樹

即刻番咗黎有用

?

我種錢樹

我剩係知啲樹周街都係

你以為你可以避開咩 我同你都有pk鄧

係雷貝嘉同（松鼠）同美佳（貓）

終於有回報

咩事

我地都係善人

你搖人地啲生果種返落人地到

笑到肚痛 加埋四子啲圖

唔喺佢都無戈張圖

美佳正喎

下?
無啲咁嘅事

我以後要自私養Raymond

大頭菜版 THX
@DAVE

我聽日換定衫入黎見大sir！

Pc xxxx報到！

斷絕朋友關係

我會消失...讓自己一個..

你想點

咁衰架你

pk鄧fatfat ，收咁多冰毒

raymond告別儀式

邊夠佢買裝備

上水深呼吸

我上次種比你棵錢樹有無出99k x3

你話呢 唔會比你走甩

情人如若很好奇~~~~

好耐無見

我未睇 等陣返屋企睇

要狗衫既留名！一齊搵pk鄧影合照

有波有被我嚇怕的準備

要溫書

有波

沒

一上水又睇到你柒

聽日直播刷動物

比心機

救命

笑死
唔好咁啦你

可能手指公太大隻

加油 就完sem

你想刷咩

有幾隻都啱心水
最好係小潤 畢安卡

我成日睇唔到呢個icon頭上有問號

我都喺

係咪set左個表情唔郁?

仲諗住今晚唔掂問你借機票

下依加先知有

pk鄧貓定狗

bb我比你但要好夜

買完衫訓

真喺咩？

放心 大把人俾你

想問螢光棒係唔係得商店有得買?

笑死 係咪未上過高登

唔識分

你唔係咁早架喎

你今晚刷 想要咩
我哋仲有剛巴銀行

你地唔講我唔知

螢光棒？

一間寄1set比你

唔係 係bg係黑色
之前見過有問號 跟住我有次想用
搵極都搵唔到有問號嗰個
後尾先發現原來得1個

又話玩

我都好夜先刷 希望夠時間
太平要等我

我背景太黑都唔喺成日見到

原來落雨個bgm會有唔同

大家好似棄晒驚咁唔見晒

你都要等我

想幫KK打call

太平或者空空

好耐冇見過剛巴

之前張狗也不屌真係好岩
公廁潤 pk鄧！

真喺有？

週末現充日 無人推post

聽聞係TT先有嘅嘢 應該係之前啲活動產物

無啦啦又話埋我寶寶

感謝大佬

無

無人推我幫你推

RAYMOND真係好似PK TANG

u need?

有冇人有銀蓮花種子
或者菊花種子俾我黎買

做得好

就死

太平

之前係咪你話著咗動力鞋識飛

你開島咪見到你

母親節 出左去食飯

好痴線 5點半開嘅po到而家都未爆

3張

有冇人學

有㗎！！！！ 我見過！！！

我上次先起數字巴個場飛完，3個iron man

我頭先好掛住你

日日落雨路過

今晚刷動物我得40張
想刷太平

係咪星月又恰你！！

好cute喎

唔係 真係掛住你喳

隻歌多左brass聲

以後唔比野你

我星期一就食咗

我著完都轉咗3個圈 飛機都唔洗搭 直落

我鍾意佢頭上有枝鬱金香個張

問多次 2代0220白玫*8 1110紅玫*29 有冇人要
冇人要我就黑洞了

小氣

我就黎番屋企
你地今晚會唔會早訓

咁啲抖啦咁

聽日仲有餐要食

？？？？ 咩料阿我無辜㗎

有冇人知最後個格隻豬叫咩名？

會我已經起床

我飯都未食 我日出

你越黎越早得唔得

博士

咁你有無好好照顧離妹先

仲未食

唔比 呀伯試下夜瞓啦

你而家起身？想陪我日出？

已經識

我淨係比佢鬧

仲唔食！！你想學貓絲？

我未食

sor岩岩行開左

留FC我+你？ OR你開島我直接去你度擺低機票

人魚寶

thanks
原來叫cobb

十足羞恥PLAY咁

話左你無好好照顧佢

我一次都未聽過

係 唔知邊個信左

你地咁唔得嫁

好得意呀

食飽想訓覺

pk鄧係度搖

豆腐

邊個咁可愛 可唔可開名

四葉一恰就聽朝

係上床訓
玩手機，玩到攰就訓無人陪我玩

想你地錄

2日都夜訓左短命了

頂你 打字都有懶音

真 要養生

又喺我

我一陣會較鬧鐘架啦

蘋果b我收工歸隊啦

而家少左見四葉

唔記得啦

今日咁多嘢bin番我嘅

識飛個套係天使光環加天使衫呀

我都準備番屋企歸隊啦

你呃我依套我一早有飛唔到去第二個島

我想問係咩黎

琴晚咪見左
一陣見

今晚可以玩夜啲

蘋果好賢淑呀

你個套咩色嫁？ 要特別版黑色個套先得
我都係得件衫 個頭勁難搵

今晚訓醒等我

白色

好想佢走好普通

咁緊係飛唔到啦

訓啦你
仲諗住食

我想知大家刷動物 係咪搖完傢俬 睇完瓶中信就走

我要開豬場

有冇人有籃球可以寄個俾小妹

唔喺 門口睇完就走

起左身 開電腦玩

唔玩了

搶一

咁你要啦

你急唔急 唔急既我返到屋企寄

想要一個

貓好似話寄 我返緊屋企

可唔可以麻煩你帶個雜誌架DIY俾我

咁算啦 個個都狗衝去幫你

一萬個都寄

召喚雜妹

Aimer咁垃圾都聽
預咗被人屌

唔好咁講 大家好人啫

多謝 你得閒就寄個俾我

我有黑白色同白色個個籃球

聞到開戰嘅味道

緊係踢波啦

我呢 眼妹

等我 食緊飯

貓話寄俾我 thanks

召喚一個
其他人就會出晒黎

屌你老母Aimer咁正唔識欣賞

無miles換
我都有諗過整返個

唔召喚我啦

aimer歌d後期加工好ok

唔識

我地好夾

你唔理我
我唔召你了

係咪要啊

小圈子

想要籃球啊

點會唔理

眼絲最愛我

G持

兩條友都小圈子

我比你啦屌..我有2個唔岩用

真 呢次你醒

一早寄左啦問你係咪要龍門

龍門？

你已經唔愛我

唔洗啦 咁貴
你留返啲miles啦

琴晚幾次都冇理我

係..我之前咪起球場..唔岩FEEL
無用

有眼就滿足了

琴晚發生左咩事我太攰

呢個係迷你圈子

大佬係咪俾我

哇咁講野架以後唔想見到你啦

咁我走了

依加開機比你

你刷動物佢係咁覆你

留意#1001將近

我愛世人 唔洗爭

我地相依為命啦 貓絲

好nice

同你一樣 成日都唔覆人

仲諗住睇下佢地邊個因為愛恨情仇誤中1001

user friendly

我地都係condom

唔洗急 我仲喺街

係咩
對唔住啊

你淨係要眼 其實眼係咪都包括埋我

靜左

中左404幫我開